我正式宣布燒鵝味著片係car樂b最特別嘅薯片

記得同個收銀講要返個醬

問過熱浪未？

咁普通係人都食過就咪攞出黎講啦 仲擺粒膠係到懶威威咁